突發！警車突然自焚

火加熱就等於熱狗

皇天擊殺

又唔知做左D咩要毀滅証據啦

最緊要車無事

防止自殺

變革香港